viu tv 而家做緊秒速五零米！

又要心噏了

新年流流

係

好撚慘呀diu

睇到年初四咁嘅樣

新年流流搞啲咁既野

屌, miss左頭一節

噚晚第一次睇，中曬伏，sad到核爆
估唔到佢今日播

其實花苗真係幾好

朝早播冇人講？

我老母話好無聊

未訓醒

樓主唔講我都唔知播緊

遠野把聲好溫柔

花苗 好女仔

一開電視見到畫面咁熟口面先知

初四就搞呢啲野 今年重點過

One more chance~~

如果喺琴日播....

One more time

唉

完

女人 唔會明 ⋯

你的名字 睇到嗱住嗱住
出到黎 條女話 有乜咁特別 ⋯

忍住篤屎 堅持睇完晒字幕先走去爆
申利: 爆緊

點解我有印象最尾見返花苗

男主重等緊,條女已有新戀情,究竟長情動物係男人定女人

code狗

記錯左你的名字

漫畫

睇維基講高中一年級之後就互相都收唔到信
有冇提點解

我都想知

電影唔係最後係火車路回頭但人地走咗咩

yes冇晒記憶
等我仲係度等片尾彩蛋, 點知真係sad ending

你個名

我覺得呢部戲揀 聖誕節 呢啲日子睇係唔錯
不過入面成日講櫻花, 或者都係呢個時節睇係岩

之前睇書好似有講過
但係唔記得咗

miss左添, 有冇得邊到有得睇

小田急

搬咗屋？如果無記錯

情人節後播係咪想迫死毒撚

我都想知

其實FF如果男主keep住寄 會點

完左啦？

套野好撚垃圾一開波見到兩個小學雞毛都未生齊就已經識講埋啲大道理就想嘔

因人廢言？

漫畫版圓夢

關乜事，你諗吓啲細蚊仔識唔識講埋呢啲野啦，成件事根本脫離現實 跟本係個作者想作故仔搞到成件事勁撚嬌情造作，垃圾片一套

Hi

係？
邊度有得睇

秒速五零米 漫畫
自己google

你有女

真，是旦一方開口洗死咩

其實唔奇⋯ 小朋友都會話大個娶你做老婆 或 嫁比你咁 ⋯

只不過當兒時玩意 無人諗結局係點

一聽到首主題曲就sad到仆街

出咗街矛得睇

最鐘意都係滑浪妹嗰段
頭尾嗰兩段真係代入唔到

威啦同女

約人啦你

因為毒能都係單戀 咪代入到

我覺得佢先係最慘果個黎

最後嗰兩班車永遠都係最虐心

毒撚冇初戀就係咁思想極端

首歌本身個電影都好sad

成年人主義？

點先叫現實呢？

youtube有
啱啱望下發現唔見咗中文字幕

火車

唔好見到一見到小學雞就講埋咩成年人主義、因人廢言啦

一開波就見到個男主角細細個就講野講到懶深奧，睇透世事咁樣，係寫小學生愛情都唔該清澀啲啦，成件事唔係路 odd到爆

巴打啱睇 Gundam Age ... 因為真係兒童向

講緊作者講埋啲野唔合logic又關我個人咩事 睇野洗撚你條友比意見咩

成班友一見到套野個主題係講分開，距離，承諾呢啲野就打晒飛機，完全唔諗下劈頭兩個細路就識講呢啲野又幾咁奇怪

個時畫面已經好靚
雖然人設好差
最尾真係好sad

誠哥真係捱出黎
呢套野當時好似只係收3000萬yen
應該算係大爆死
只係名氣一路咁流傳出黎
但都係好小眾
去到你的名字一下入左大眾視線
真係鄧佢開心

講得age兒童向嘅一定未睇過

one more time

想炸左班車佢

當年真係好少眾
當時喺香港好多人都仲係覺得電影嘅動畫係比小朋友睇

搬左屋 最後一次見果時主角寫左封信 有埋地址電話諗住親手俾佢 點知火車延誤果陣 太大風吹走左封信
結果無左聯絡方式

五零米即係幾長？

加埋電影感的分鏡

仆街新年流流

聽完日文再聽暴龍哥版

宫崎俊呢

個故事好平淡
D毒撚係咁吹奏隔住個mon都聞到陣自high味

真 好似大鄉里出城未見過世面咁
明明只係中上水準

你的名字感人好多 好睇好多 呢套好悶

故事係平淡
但唔代表唔係好作品
無論作畫 音樂 都係頂級
反而呢種所謂無病呻吟係好睇觀眾
有同感既人會覺得係神作 相信大部份人真係試過原本好熱戀某個人 但係敵不過時間慢慢衝淡 最後回憶返又念念不忘
當然波長唔岩既人就會覺得無聊

所以你的名字可以大賣就係因為故事岩大眾睇

你的名字商業味重好多

嗰時候入戲院都聽唔明佢講乜鳩

言葉之庭

痾緊第二次屎睇呢個 post

呢一個係一個講遺憾嘅故事

個個故事都講遺憾 唔講個個故事都係神作咩

首先你睇下呢套戲係幾多年前嘅先
同埋將個故事斬開三份 已經係一個好新嘅設定

喺嗰個年代所有嘢都唔差再加啲新嘅設定
仲要可以勾起到一啲人嘅回憶
流傳到落嚟未見咗神作囉

07年嘅電影講到好似咩遠古時代咁

Hi 我係中國人
都係08年嘅事點解講到好遠

*言葉>秒五>你的名字>繁星>天氣之子

新海誠第一套星之聲最好睇

未睇過，一陣間得閒睇下先
不過有冇姐姐

套野好撚悶
當日同5個fd睇 5個都話悶 真心唔識欣賞

依加訓醒

成套野比弱智冇邏輯嘅人睇

我幾時有話過08年好遠

特別係ep3 得個10分鐘 5分鐘攞嚟播歌
完全唔知sad係邊

CLS意境

又係時候睇番某人用Final Cut Pro剪出嚟嘅MV

上面個啲覺得好悶嘅應該只係識睇你的名字

當年第一次睇睇到好心up

long D唔係人人明，尾段話send sms但最後都係淡其實好真實
始終唔係面對面

男主正仆街

其實真係唔係好投入到佢地個種long d
要交換聯絡方式，佢地個個年代已經係有自己電話既年代，要聯絡係一定有辦法
同埋都好單方面，女仔其實道別個下都好明顯放低左
最尾成套劇靜係feel到個男仔係度叫春
同你的名字兩個都想見大家個種feel真係好唔同

ching唔好咁啦
嗰啲動漫毒撚落唔到台

哪有電話咩
上世紀80年代電話都未普及
唔好講80年代 我依條戇鳩鳩90後
都要去到 中三先至有第一部iphone用
iphone3Gs 四千幾蚊

好撚悶

係。勁冇內容

悶撚到仆街

屌

steve job真係幫咗人類好大忙
而家有智能電話視像通話真係爭好遠

早幾年入戲院睇你的名字
最尾個下俾佢玩撚死

冇拍過拖唔會睇得明套嘢
利申 a0

即刻 馬上 睇 言葉之庭

Viu ?

no 上網睇la
我好耐之前有日
秒5+言葉 2連發 真係哭撚咗

不了 連續兩套驚自己頂唔順

通常係頭嗰一兩次睇先至會有咁大衝擊
雖然未背到對白 但係睇咗十幾次基本上大致上 你講過時間段我都知道 有咩劇情出現

所以叫唔叫春係兩睇
女放低咗，男放唔低，直到電車嗰幕先釋懷，正正呢樣hit 到唔少人

好似好正

如果而家呢代
會唔會結局好唔同
有得視象,又有line, 日日面談
會唔會keep到?

15歲屌27歲
個意境幾正

誠哥專玩人既距離

其實最sad個套係第一套,星之聲
send個sms要8年
完全絕望
一邊仲係宇宙打緊,一邊掛念另一方,遠到pk, 知道左呢世永別了

社會大學講俾我聽都係一樣
如果唔係定期見到，通常是但一方唔複兩三次text (or hea 複)，慢慢就會失聯，然後就唔好意思就搵對方，情況同貴樹一樣

同Christopher Nolan一樣
利：誠哥狂熱fan

言葉唔係bad end喎
放心睇啦

好彩呢套無爆紅
唔係嘅話又變垃圾

其實都算係Bad End㗎

個人覺得言葉好睇啲

9月係台灣戲院有播，總算完咗一個心願

隱約雷鳴，陰霾天空，但盼風雨，留你在此

咁多套入面 言葉真係最好

反而秒5+雲彼先心痛
ttps://youtu.be/w54-z6zpEWg

無經歷過暗戀嘅唔會明架啦